［Audi] A5 2.0T Coupe quattro

大家討論下

力水 性能 多唔多病痛 好唔好踩

2.0Tq is rare on the market, but FL headlamp looks a lot smarter, it is better car compare to 1.8T, trust me, wont regret

渣緊b8.5 s5有咩想問？

2013之前既tsfi 有食油問題

今次主要係想換架兩門車 筆直大約十幾萬左右 本身係想換樹娃2.0 但睇睇下覺得A5都唔錯 聽到唔小人講vw又壞dsg波箱 audi又易壞 點揀好 又或者325i coupe又得 邊部正啲

利申：渣緊2005 polo 1.4， 同埋小弟渣過2001 benz c200已經覺得好快，今次想搵架好皮啲既車🤘🏿🤘🏿🤘🏿

A5 better, younger feeling

姐係耐唔耐要自己加偈油？

巴打係外國？
係咪好快架車

Haha